依家醫護個情況咪就係中出完先黎戴套屌

屌
弱智
垃圾政府
封港未
搵d大愛護士 複製 n個謝婉雯出嚟好威威 班生番咪一樣繼續食蝙蝠刺身爽威威

你個名

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

今日新聞話香港幫助輸出一個確診者去日本
香港政府再唔封關，游說國際封香港關

人哋想做銅像又同你講啊

屌
比你突破盲點

完全正確